（射波）試過咩病痛要請4日/以上sick leave?

分享下試過有咩病痛令你請左4日以上sick leave

同埋返到公司，老細有無詐型？

我試過生水痘
返到公司畀人串咁大個人先嚟生

崩左門牙

請左3日

點解會崩左 好痛

扭傷腳。跌打師傅幫我包到隻糉咁。其實只係幫我鬆筋

整親手手腳腳真係有排搞

剝智慧齒

手骨斷左都係請得3日

我男人流產要陪佢

割盲腸

原來會痛到請咁多日假
未生過真係唔知

咁痛點做野

thanks for sharing...

係咪要訓幾日醫院?

哈哈哈

出水荳 請兩星期

oh 同類

崩左手指甲 請左3日

感冒
請第二日，老細打黎問我好啲未
我𠴱陣講電話咳到講唔到野，咳完又痰上頸，都未出到聲，老細話快啲番黎番工
我話就黎好番嫁啦，好快番到工
結果射左四日波連埋星期日

發燒

屎忽割膿瘡 踢波整到手
全部抖左成個月

醫生咁都批假? 定唔洗醫生紙都可以sl

老細咁鬼CHUR既

燒咁多日 好辛苦

點解無啦啦生瘡

有親戚返工跌親尾龍骨休咗大半年

傷左腰，唔好話返工，係屋企想去廁所都有難度，鐵打電左幾次先好返

痔瘡

嘩..可大可小喎 真係要小心d

男士好好睇實自己條腰

手足口

腸胃炎射咗4日

屌我都奶過野 身邊有人中左就勁易中招

菊花爛未?

連登仔係咪唔識字？
人地問你請4日或以上ge sick leave
你地就話因咩事請3日

試過踢波俾人撞親入左醫院
請左2個禮拜病假

醫生都話唔知
佢一睇就 嘩 咁大
但之後去洗傷口個姑娘幾正

旅行後遺症

醫生話係膿瘡

入廠咁嚴重
打得好激喎

姑娘洗pat pat

屌

農曆新年前OT發燒
朝早返工前去睇醫生照X光片，
之後又返工
過左一兩個鐘醫生打黎話：「你肺炎呀你係想全公司一齊中招？」
之後keep 住係屋企成個星期
日日落診所打針，
跟手接著放農歷新年假
放左半個月

諗起都想死
成個喉嚨都係"飛之"

斷腳
請症兩個月假

醫生打黎實嚇Q死

咁嚴重

頭幾日洗痛到仆街
表面就算結焦都要整開佢

Homesick

結焦都要整開咁咪有排都唔好
有無留疤?

肚痾請左一日
第二日開始發燒感冒
咁就連續四日

前排腳痛，腳眼附近有條筋浮左起嚟，請左一個禮拜

打網球扭到條腰
床都落唔到咁劑

腸胃炎定咩引致發燒?
定咁岩d病一齊黎?

行得多嗎?

幾耐先好得返?

佢話外面結焦但入面其實未埋口
所以要洗埋入面

條疤大大條係個屎忽度

腦炎 個半月

樓主明明話射波
你地個個夠 啦

扭親手腕
但好番要兩個月

慘撚到
點坐

好似好大獲喎

手足口，公司熟嗰班笑鳩我玩屎

羽毛球自插左眼，十日病假。果陣入職左一個月都無…

順便參考下點樣詐病嘛

又關屎事 好易傳染呀
中學個陣一個中招，3-4個都奶野

有無比人詐型 ？

我公司有個女仔入職唔夠一個月就話整親手指請左成個禮拜假
之後做左兩個月都無就resign
而家成日俾人提起佢黎bin c

肺炎 住院四日 再加多一星期假 十一日

感冒

咁應該都幾嚴重 咁多日假

小心身體

比人割皮包

中學割俾同學笑到面都黃

肺炎

胃炎

奄奄一息左四日

甲型流感5日

咁多人肺炎

奄奄一息咁嚴重

而家就係 岩岩好請左4日 發燒+感冒

斷韌帶 請左45日 出糧仲有75$

做地盤外牆跌左落樓 休左一星期工傷假

手足口病 唔止4日

手足口病

take care 多d休息 唔好玩咁多電話

生水痘都算射波?
屌你知唔知咩叫射波架

咁恐怖.........一星期都唔算長喎咁

頭個一星期都係扒係張床到
仲要落街洗傷口前先可以沖涼
最慘係敏屎

感冒，三日

真係趴係張床嗰隻，返到去冇人信我

跌左2層樓 整到隻腳姐 其實3日都差唔多好返

好返晒都照扮未好返 唔想傳染人
請左大半個月

叫姑娘幫你

肺炎7日
手腕7日
腸胃炎》腸阻塞 10日.....

流感 2 星期

以前既事，而家注意左健康+盡量頂硬上都4年無請

唔係 只係唔想番 所以請假

LM學點射4日波而又不被懷疑

流感
分兩張醫生紙加埋請左8日working day

我試過生蛇請SL都畀同事話我射一個禮拜波

咁都得？

有事都唔好死頂呀

俾你發現左我開post既目的

有心
食左日本隻大正a藥粉
尋常傷風感冒都可以無事一樣

咁勁揪??
得日本有得買? 想買黎看門口

我諗香港有水貨
真係好勁，食完仲唔眼訓

踩單車撞爆膝頭哥, 七針
射咗22日波,第二日繼續去做gym

腦細睇埋個post一樣懷疑

割盲腸，請左2星期
其實全部要入廠開刀嘅都請到4日以上
線都未拆點翻工

焦慮症發作，休兩星期

思鄉病
請左3日連星期六日
返左日本

切撚皮，本來請兩日，第日爆線出血出到成褲都係，入返去維修，加埋4日

胃抽筋 醫院唔放我走
冇翻成二個禮拜
老細去探我個陣話快啲翻去做野

諗起都覺痛

前幾年試過手足口病請一星期
上個月流感請左四日
由於睇落真係弱雞所以無俾人話過

我可能識你
你係咪割過兩次？？

屌 睇字都覺得痛...

無事既

中耳炎 果時暈到床都落唔到

條腰有事 啱啱做完手術
依家已經請左一個月假

仆街 5日假

多呀，成日返工都出街

割包皮

快d好返

廿幾歲先出水痘, 一個星期

仲有多單
喺公司仆街傷左韌帶同患處積水
工傷休左近半年